# Fullstack-Development für Einsteiger

IntelliJ-Projekt zum Video-Tutorial

## Getting Started

Schaut euch das Video auf meinem Youtube-Kanal an

### Voraussetzungen

Git und IntelliJ IDEA müssen installiert sein.

### Installing


## Authors

* **Lukas Mainka** - *Anfängliche Arbeit* - [clubitsolutions.de](https://clubitsolutions.de) - [fullstackdevelopment.de](https://fullstackdevelopment.de)

